點解金管仲未接貨？

收哂工？

7.8498點接貨

讀晒書先出嚟吹水啦

想睇人講無事嘅

沒事儿